有冇ching用過tap and go喺外國網站買野

有冇咩係同用visa或者其他方法比有分別？

冇

Thx